中國法律禁止向18歲人士傳教, 引導法成立後, 香港教會學校教師上大陸時, 咪可以瘋狂報警

等公安拉鳩佢

父母踢個仔入教拉唔拉得？

打壓宗教既國家，人民何來有幸福

好似文革咁叫老豆跪玻璃

閱讀理解零分？定係智商未夠70睇吾明？

應該係好似你咁，都係腦殘

你應該都係啱啱好70